{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13653&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천패밀리펜션"
    },
    "text": "当宿は大川海水浴場から徒歩10分の距離に位置しております。 周辺には様々な観光地があり、楽しい旅行が可能です。 大川港は車で4分の距離にあり、武昌浦海水浴場は車で7分の距離に位置しています。 人数追加料金はオフシーズンとオンシーズンによって異なります。 オフシーズンには大人1人に10,000ウォン、子供には5,000ウォンの追加料金がかかります。 オンシーズンには大人1人に20,000ウォン、子供には10,000ウォンの追加料金がかかります。 24ヶ月未満の幼児は無料でご利用いただけます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 宿泊施設では様々な施設とサービスを提供しています。 駐車場や無料消火器、火災警報器が全客室に設置されています。 バーベキュー施設を利用する場合、2人基準で15,000ウォンが加算され、追加人数当たり5,000ウォンの費用が発生します。 共同バーベキュー場は雨天や冬季にもご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、訪問客は許可されません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できませんし、ペットは出入りできません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "当宿は大川海水浴場から徒歩10分の距離に位置しており、大川港や武昌浦海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "オフシーズンには大人1人に10,000ウォン、子供には5,000ウォンの追加料金がかかります。オンシーズンには大人1人に20,000ウォン、子供には10,000ウォンの追加料金がかかります。24ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "当宿では無料Wi-Fiを提供しており、全客室は禁煙です。駐車場も利用できますが、送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、料金や利用条件はありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、2人基準で15,000ウォンが加算され、追加人数当たり5,000ウォンの費用が発生します。共同バーベキュー場は雨天や冬季にも利用できます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えた場合、入室や訪問は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室はできませんし、訪問客も許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージと実際の施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は火災の危険物質であるため、客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 596
    }
}